---
layout: blog_post
type: mac0214
title: Slides
<!-- image: http://placehold.it/900x300 -->
---

Para a aula de Português (FLC0474), precisei fazer uma
apresentação de slides, sobre algum tema de divulgação
científica.

Fiz uma apresentação apresentando o projeto da impressora
Braille, destacando principalmente o baixo custo e alta
disponilibidade das peças encontradas.
